被吳重儀無理收押精神病院教師而家點

單案明明係6月26日判刑 點解而家仲係無消息 有無人知咩事

#高等法院第一庭
#潘敏琦法官
#1111上水 #保釋申請

楊 (29)

控罪：襲擊警務人員

案情：在19年11月11日發起「黎明行動」號召堵路，申請人經審訊後裁定於清晨在上水慢駛私家車，被截查時以腳踢警員腹部一下。

保釋背景：於6月12日被 #吳重儀裁判官 裁定罪成，裁判官明言只會考慮監禁，她又質疑申請人「心智可唔可以繼續教書？」，指其人格有潛在障礙，下令將他還押小欖精神病治療中心索取2份精神科報告、心理報告及背景報告。於當日下午時分，再次向 #吳重儀裁判官 申請保釋候判被拒

法官准予申請人保釋

擔保金：20,000
擔保人現金：20,000
每天報到
居住在報稱地址
不准離港
交出所有旅遊證件
往小欖精神治療中心接受評估 (如有需要)

案件將於6月26日於粉嶺裁判法院判刑

還押小欖男教師 高院批准保釋

千祈唔好搞吳重儀同佢親朋戚友

Push

Push
冇哂消息

我知
但係明明保釋到6月26號就判刑

被得了精神病

who?佢有無BNO?咩話無得移民㗎,who fucking care condom

pish

法官真係好撚神奇，可以將一個正常人放入精神病院，仲要係成個社會授權佢咁做

因為香港法官有非民主方式產生，亦欠缺監察法官嘅制度

推

推啊 唔好比佢被消失

推呀

被精神病

無人授權佢咁做
只係我地無機制監督佢 被逼接受

推呀屌

仲有明明我地寫左咁多投訴信都可以冇任何消息

公民黨,大律師公會屌人批評法官同唔認香港有司法迫害

香港人支持公民黨,大律師公會

蘇文隆俾人投訴到升埋職

一路都話佢地本末倒置
唔去怪啲摧毀法治亂判嘅官
反而去怪啲因為法官亂判對法治失去信心嘅人
彷彿無論司法制度幾崩壞都要逼人相信法官相信法治

管佢地就屌你妨礙司法獨立，人必自侮然後人侮之，法庭法官扮乜野高潔公正，法庭只係同社會脫節既國家機器

好似無論司法制度幾崩壞都要逼人接受呢個所謂司法機構

師兄，你真係冇改錯名加油！世代永續繼續累積經驗

親中派政客：司法獨立即係法官唔受公眾監察

司法係香港政府最後一道防線

已押後至7月24判刑

Source: 被捕人士關注組

thanks
有無講押後係咩理由